番hea工如果有意義地kill time?

是咁的
小弟喺間細公司做到仆街
人工又低但學到唔少野

而又到轉工旺季
一出完雙糧花紅
就有間大公司比個幾好嘅offer我
於是跳左槽

去到發現完全係一份hea工
上一份工每分鐘都要做野做唔停
但呢份大公司新工夠膽全日都無野做
只要你唔好訓覺打機或者嘈到其他人
就做乜都無人理
十足等退休咁

小弟唔想無聊睇fb上連登睇動漫 on99浪費左啲時間
所以想請教各位巴打
如果你係我嘅話
會喺呢啲時間做啲咩？

一樣 同問

仲以為你係我同事 同問

留名 依家自學日文中

睇書

未來幾個月都應該無野做?
巴打有冇見地點搵呢類工? thanks

進修一下囉
有興趣學語言又得
學電腦又得
讀書都得

自學啲你想學左好耐既外語

同女同事交流下幫你打下飛機 又唔係打機
交流既時候細聲啲 唔好嘈到人
咁你會覺得翻工好有意義
同人扑野有錢收

仲請唔請人

random咋
都係放份cv上jobsdb
然後有好多agent搵你見工
咁岩我依家份工個skill set唔係好多人識
而個line manager又等人用
in我果陣又答得哂佢問嘅野就請左我

個department無女

同問

有巴打話睇書
我試過down啲電子書app
但大部份都係支那小說
google book果啲又要信用卡比錢

各位巴打有無好書推介？

kindle

學生仔返緊一份hea part time
冇野做stand by 嗰陣會走過去公共圖書館甚至體育館温書做功課

上網搵工

勼女同事

做part time，學語言，炒股

利申而家份工好得閒

同事

可以一戰

睇就識 但買就淆底

x2

咩industry?

it (非programmer)

跪求公司名

香港政府

聽podcast

i mean 細嗰間

我都想搵hea 工

做網上freelance

咁大個人都冇信用卡？

之前返過hea工，果陣我做哂公司嘢就會練字

某間it solition啦，乜case都接黎做，成日要落site的

有無介紹

bookmarked

想知+1

之前拎左去睇基本法
轉政府工都可以做少樣野

而家真係諗唔到

好少會用到信用卡，但如果申請嘅話，邊間比較好呢

我差唔多日日上午就完成全日工作
食完lunch返到去就係等放工
我已經分唔清係我少野做定高效率

絲打可唔可以分享下點自學?

炒股票

請求男同事向枱底幫你含
記得唔好出聲 唔好呻吟

一樣... 番去食早餐, 做一陣野就食下午, 之後就上連登 28car aastocks 小說 漫畫...
退休工咁... 人地聽到覺得好似好爽咁, 我唯有 對住佢, 心諗每日都悶到仆街浪費緊生命

用香港圖書館個app

炒股

x 2
偷左D時間來炒股

直頭想帶耳機聽光明頂炒下股...不知幾正....

上coursera睇下有咩啱讀，電腦版電子書，自學語言

五十音 跟住學生字 之後先學文法 不過仲係半桶水
得閒睇下動漫 綜藝 聽歌抄下歌詞咁

睇下有咩興趣 經營專頁
做網購?

信用卡睇返佢哋啲promotion再簡

btw, 人工幾多？

Language野就Duolingo, Memrise，想上Course就edx同coursera，兩者都有唔洗俾錢的course。

金庸？我都係返一份日日返3個鐘1000/hr嘅工，返去又係坐多，所以已經睇晒金庸
仲有講近代史嘅書例如《帖木兒之後》、《guns，germs and steel》
覺得呢啲書可以擴闊下做專業嘅人嘅知識

it都有hea工

唔想申請信用卡嘅話 可以申請tap and go（唔係tng）
可以當信用卡用
另外我建議樓主買部kindle睇
個mon差好遠

吖仲有dan brown嘅作品我都睇晒
《神曲》、《百年孤寂》、《the alchemist》、《孤星淚》呢啲外國文學都有
kill time 一流，溝女都有用

俾你激發到我默左幾行50音，要pick up番…(利伸記性差
之前背完50音之後，一到文法就停左，完全係無從入手唔知學咩先好

屌你老母

你平時中唔中意睇書先?
我會買書睇唔想對太多藍光
最近有睇「無印良品的設計」有相有graphic有字

78000一個月
醫生律師時薪都無1000/hr喎

單係學好啲英文已經好夠做

睇你申請有咩purpose
如果係中意睇戲同concert就東亞 好多時有優先
想換里數就AE Cathay Pacific/DBS 不過要簽好多你先有
平時實際少少恆生有cash dollar都唔錯 至少有多餘錢用

不過好多人申請都會睇有咩迎新優惠

有時間咪去進修咯我都想有分工係咁hea
BTW邊行啊生？

我都係上啲自學網睇下 所以都唔知準唔準 不過自己覺得學生字開心過學文法 所以食咗生字先

學野囉
睇書
學語言
大把野可以做啦

有公司holdings，除開差唔多

學寫programme

睇Netflix

有咩推介？

煲美劇
HOC

樓主有冇得講下係咩工，好想打份hea工，番工搞自己生意

The Crown
Stranger Things

Lm

down unity整game

買實體書 咪得

我份工都好少野做
之前HEA左好多時間
而家開始睇書增廣多D見聞

最近陪老細見大客個陣咁o岩個客講笑傲江湖既野咁o岩我以前又有睇過搭到兩咀
仲要個客有三個o靚同枱佢地都唔識
之後個客勁鍾意就傾左單大生意返黎

同樓豬差唔多
無野做果陣可以成2-3個鐘
一封email都無

巴打公司仲請唔請人

上奴供處搵工

係咪同事

我份工都係咁
做撚咗年幾
應該出到去適應唔番其它工作

日日番工喺度玩電話game
用電腦瘋狂網上購物買嘢
後面個同事大咗肚成日SL
我就喺度睇YOUTUBE煲吓劇
日日番工等收工 水飲多咗好多 屎都痾多幾篤

Just go to a public library

Hk public library 有電子版

我悶到日日整整個excel journal, 記錄自己每日學到d咩同財經知識

d同事覺得我好悶同唔岩傾，佢地係比較吃喝玩樂多既80後

我都係咁
不過公司電腦慢上網慢 少左好多選擇
用電話睇youtube又爆晒數據
而家淨係睇新聞 上連登

用電腦download youtube片落電話睇啊

一樣呀巴打
但係日日咁樣真係個人好頹呀
點算呀可以

+1
返唔到轉頭架啦
我都係做左年半
今年仲加左10%人工
點出去做呀

上連登話上連登浪費時間?

20k

好想搵Freelance 有冇好介紹？

正是 覺得後生細仔唔應該無所事事

kindle係咪一定要睇kindle market買嘅書？

都幾鐘意呀
讀書時會睇下哲學書 李天命寫果啲
同埋權謀書 奸的好人系列果啲

it狗

岩岩有個人辭職 應該又要請人

打丁

學投資

咁買番公司睇

仆街 我而家正正係咁

香港人真係麻鬼煩
多野做又話做緊港奴，冇生活，想學鬼佬咁hea
好啦搵到份hea工又話冇野做好清閒，浪費生命，等退休

屌你老母煩唔撚煩

正 讀書

我都諗左呢個問題半年

task hero ?

求介紹
想做hea工

進修 呢份工之前阿頭係度果陣佢差唔多攬晒d工作 跟住我就去讀書 返工時間攞黎做功課 到宜家阿頭走左我都就讀完書

你ig係咪n字頭

唔好起我底

我覺得呢類工通常只係ngo 同政府工先會出現

你而家間公司m 字頭?

HR幾時出post上網?

幾k？求介紹

真心求介紹

樓主份工有咩要求？

岩岩去左edx 發現好有用 正正係我想要嘅野
唔該哂巴打先！

自己秘撈
用番工時間做網上買賣
係咁PO相, 約人交收

我都係加咗人工 雖然都唔係高
但真係番唔到轉頭

屌完全一樣

雖然實際金額唔係加好大但望返自己做既野真係好滿意

計下自己眨左幾多次眼

有好奇心自然大把野睇

同親舊同學/同事食飯
一講起我做緊呢份工佢地就提子到仆街
但其實心入面又某程度上覺得自己係條廢柴 好矛盾

巴打會係edx 學咩，我多數用coursera，個介面好用少少

都係睇computer science
依家睇緊microsoft azure

岩岩打開個網頁，有學到野嗎？
睇唔明

為左唔浪費人生，我整左本journal自己，每日記錄學左咩野同財經情況/知識

你上去是旦click一個想join的course，咁咪可以睇佢的video去學囉

有咩買賣好做？

搵女同事入殘廁扑嘢

賣吓啲擺到冇位擺嘅模型/動漫周邊

同問,一個星期有4日都係咁hea
上連登f5都就黎爛

有咩好淘同好睇呀?
介紹吓
我又射波了今日
真係冇動力返工.. diu

自學PS AI
你有時諗創業都得